csl smt 3你地簡邊個

假如我3個都係join無限
唔限速（佢話）
但csl貴好多

得打手